{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 달펜션"
    },
    "text": "タルペンションは嶺南のアルプスで有名なペネコルに位置するペンションです。 前と横には涼しい渓谷、後ろにはきれいな空気と良い景色を楽しめる山があり、家族や恋人との休息を楽しむのに最適です。 リラックスと楽しい旅行を楽しむことができるタルペンションではプールを運営しています。 プールは9月5日まで利用可能で、服装は自由です。 入室時間により一定条件がありますので、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 バーベキューを楽しみたいお客様のために、各部屋ごとにプライベートテラスでバーベキューパーティーを楽しめる施設も提供しています。 バーベキューを利用する場合、4人基準料金は20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 予約は30分前にお知らせいただければご用意いたします。個人炭火やトーチは使用を禁じて火災を予防しています。 タルペンションでは迅速かつ便利なインターネットサービスを提供しており、利用可能な客室は全室です。 また、周辺には国立新仏山滝自然休養林、パレソ滝、嶺南アルプスなどの観光地もあり、ペンションを楽しみながら自然景観も鑑賞できます。 月ペンションで美しい思い出を作ってみてください!",
    "QA": [
        {
            "question": "タルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "タルペンションは嶺南のアルプスで有名なペネコルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "タルペンションの周辺にはどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "タルペンションの前と横には涼しい渓谷、後ろにはきれいな空気と良い景色を楽しめる山があります。"
        },
        {
            "question": "タルペンションのプールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "タルペンションのプールは9月5日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "タルペンションのプールの利用時間はありますか？",
            "answer": "タルペンションのプールの利用時間は入室時間によって異なります。22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "タルペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、タルペンションではバーベキューパーティーを楽しむことができます。各部屋ごとにプライベートテラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンです。追加の人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューの予約は30分前にお知らせいただければご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューで使用できる道具はありますか？",
            "answer": "バーベキューで使用できる道具は提供されますが、個人炭火やトーチの使用は禁止されています。火災を予防するためです。"
        },
        {
            "question": "タルペンションではインターネットサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、タルペンションでは全室で迅速かつ便利なインターネットサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "タルペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "タルペンションの周辺には国立新仏山滝自然休養林、パレソ滝、嶺南アルプスなどの観光地があります。自然景観も楽しみながらペンションをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "楽しい思い出を作るためには何をしましたか？",
            "answer": "楽しい思い出を作るためには、タルペンションで家族や恋人とリラックスした時間を過ごすことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 583
    }
}